睇完戲想鼓勵下拍緊拖/分咗手既巴絲

我知有少少長，忍耐下

講下自己背景先，絲今年28歲，另一半31歲，我24歲時speed dating識咗佢，大概年半前佢同我分手，原因係佢覺得大家唔夾好難有將來，想分開一排冷靜下，個陣我傷心到想死因為我一直視佢為結婚對象。

我個人好需要安全感，而呢個男朋友為人好老實，好錫我同比到安全感我，身邊朋友都覺得佢好好仔，屋企人都好中意佢。佢份人好靜，好多時受左我氣都忍。我份人好急噪，唔好脾氣，尤其對住另一半同屋企人，反而對朋友無咩脾氣。而分手前一段時間，我唔知點解特別大脾氣，成日都發脾氣比説話佢聽。

雖然口講分手，但我地仍然有見面，佢話會陪我直到我唔需要佢，我好自責，好想挽回佢，但佢都無接受留低。我同佢慢慢距離遠咗，見面少咗，訊息少咗，之後睇返其實呢段時間大家都比左signal對方仲愛對方想一齊翻，但大家總係唔爭取機會，而我自己亦因爲驚再發生呢種事而唔敢一齊翻，雖然仲愛佢，但想自己慢慢放低。

後來我開始玩tinder，都有唔少男仔approach，一開始都覺得唔錯，佢知道我識咗唔少男仔，好緊張，同我講咗好多佢既感受，原來佢一直都無停止過愛我，我個時因爲唔想再受傷，加上可能好多新鮮感係身邊，所以叫佢比空間我無理佢。我繼續識其他男仔，但跟住就發現你有興趣既十個有八個都只係為咗同你上床，男人真係為左上你係咩甜言蜜語都講得出口，其餘兩個你根本無興趣。

我同佢無聯絡幾個星期，然後開始揾翻佢(可能你會覺得出去識完其他人再揾翻佢都係)，我地見面傾翻好多野，知道其實佢都好心痛，好後悔咁易放棄，大家慢慢接受翻對方一齊，頭頭尾尾用左半年時間由分開到再一齊，對我同佢黎講都太耐。

當然我心裡面始終有條剌，畢竟一開始係佢放手先，而大家都有個心理障礙，但愛就係要大家一齊捱過去。到今日已經差唔多一年，我地都成長咗，關係好咗好多，今年四月頭佢同我求婚，我亦應承咗。

令我想講我既故事出嚟既係因為上星期六我同佢睇左five feet apart，佢睇完戲之後完全無出聲，但返到屋企喊住咁攬住我講返呢件事，聽完佢既說話，我就知道自己無揀錯。原來愛有時候就係無得理解，我地因爲愛而分開，亦因爲愛而一齊翻，如果仲愛對方，無論你眼前或未來出現幾多更好既選擇，更多既新鮮感，都唔及你眼前最愛你既人。D人講趁後生俾機會自己唔好為一棵樹而放棄一個森林，但其實係趁後生要好好珍惜，唔好俾自己多一個遺憾，因為你心底裡面一定知道佢就係最愛你既人。

大家既感情有問題就要傾，唔夾就夾到夾，總有方法解決，無一對情侶完全夾，係睇大家肯唔肯努力，知道你另一半點諗然後協調好緊要，如果你同你另一半都分開咗但仍然相愛，諗下當初點解會係埋一齊，係愛啊屌你個閪俾D勇氣出嚟大家都努力試多次，一定可以衝破到心魔

巴絲們共勉之

多謝你個故事，岩岩同拍拖10年既女友分手，好想對方都有呢個諗法

多謝絲打嘅分享，睇完你你嘅分享我覺得我呢家可以繼續全力去愛我女朋友，就算佢有時對我冷淡都好

最希望緊係同佢一生一世到，如果唔得，我都希望可以好似你咁，最後可以修成正果

btw恭喜絲打

我都想同ex有依一日...
先分開第二日, 我未慣亦唔想叫你做ex
想叫返你做男朋友呀可唔可以
我知你有睇連登㗎
你放工睇吓啦 再也不知你ot到幾點了...

即係你同人地上完床再搵返人？
no offence 只係想問下

試下問，唔問又點知呢，有時問左多個機會，唔問就錯過有遺憾

一定得既大家一齊努力

Send比佢睇啦

當然無啦，flirt下

我想問一下愛嘅話當初點解會分手？

其實有時諗唔通大家既相處有無出路會導致分手，我諗主要係少溝通，唔係唔愛佢，而係太愛佢

你男友喊係因為你分手後都仲亂識人，想你成熟啲成28歲都係咁，唔喊就奇

分左手未夠一個月，大家都要d空間先

如果我ex都好似你咁諗就好，可惜事與願遺，恭喜你地

絲打勁呀 我都拍過好多次拖都好有感受

絲打24就去speed dating 一定果晚好搶手